北角打仇栩欣條仆街

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

狗狗肯拉人未

IT狗都咁惡

仲會有期望？

巴打你個title好似鬧緊仇栩欣咁
Btw 推到條友仆街

push

咪係，政府只關心保蝗黨辦事處，早幾日梁凱晴比藍屍打，政府又係一句聲都冇出過！睇怕連岑子杰單野都可能不了了之！

1

係時候追究啦